**Practica Final de IC/CD**

**1. REALIZAR LA PRÁCTICA DEL TEMA 5 DE LA ASIGNATURA SOBRE BALONCESTO**

Los primeros pasos de la práctica 5 guiada se realizó, aplicando los estilos a la pagina principal y pagina votos.

2. Añadir Botones de Mostrar Votos.
3. Añadir Botones de Borrar Votos.
4. Pruebas funcionales A  y B.
5. Prueba Unitaria.
6. Calidad de Codigo.

todo el proceso, documentado en el archivo pdf adjunto.

